有冇人成日示弱？

小學個陣鐘意埋堆一班人
到中學個陣有三四個朋友就已經夠
我平時就好弱好怕事咁
到有人恰鳩我個陣就忍住唔講呀咁樣
去到差唔多時候就會有朋友幫我出頭
去到讀hd 個陣都係 愈大個就愈純情 愈相信自己對人好會有相應既回報 有一兩個同學覺得我好淋 平時成日笑鳩我咁樣但我扮無野扮唔知
去到最後會變左全班一齊笑鳩番佢地
其實我唔係話鐘意示弱等人幫自己
只係諗唔到如果我好強勢既話對我有咩好處
不如做好自己算啦
利申依加番工日日比老屎忽串鳩我但其實只係做緊d正常野

係咪男人

唔撚係男人

係咪如果我唔係男人就無問題

好人唔一定等如懦弱

等等先，怕講野，怕強勢嚇到人都得
比人恰到上心口你唔爆鳩佢？冇撚野啊